屌！！人生第一次屙屎咁撚痛

好撚痛！！！點解會咁！！肚痛+屎眼好似著火咁！ 宜家坐左係廁板度

摩牙

以為有屎眼圖

本身呢排又便秘 宜家啲屎唔知係度做乜鳩！好撚痛！ 流出黎熱辣辣既屎水好似我既血咁！！

橙

橙喇橙喇 屙熔岩

仆你個街聽日仲要七點起身考final

final加油

係廁板上面諗左好多野.. 覺得自己作為阿媽個仔唔夠好...🤔

係咪屎眼損咗咋

玩咩搞到肛裂

唔知...不過平時痾屎都會屎眼痛 好似撕裂咁 已經慣左
頭先我既屎眼就好似咖啡機一滴滴咁流湯汁...

早知今日

睇醫生啦
痾唔出又痛會唔會生瘡？

痾完又冇事了 宜家個屎眼好似十號風球吹完既香港咁
如果有得test 屎眼年齡 唔知我個個會係幾多歲

每次便秘都會懷疑自己人生以為仲有冇得痾屎
感覺自己會無得痾屎而死咁
依稀記得便秘之後果種大大舊痾出黎既喜悅
身體即刻覺得輕左幾斤行步路都快過人
好爽快、好爽快

祝樓主早人康復

便秘係辛苦希望在明天
聽日一定有屎痾既

食d便秘藥痾出黎會舒服好多

係 有一次燒痛到個刻就算唔信神都想合十求神寬恕我嘅罪孽 無論要我做咩都好